[突發][無伏] 木村拓哉扮女裝

木村拓哉扮女裝嫵媚露臉 坐觀眾席無人發現

萬人迷木村拓哉的新片《假面酒店》即將在日本上映，他最近便頻頻亮相綜藝節目曝光力捧新片，昨晚（17日）他再亮相《人間觀察》，這次居然扮女人。

節目中，木村更變身美貌的「女裝大佬」，扮工作人員招呼老牌演員笹野高史，木村多次斟茶遞咖啡，對方都認不出木村，直至笹野寫毛筆大字，木村上前幫忙，才近距離認出木村，當場笑個不停。

其後木村現身錄影現場坐在觀眾席扮女粉絲，當日節目出席的嘉賓有小泉孝太郎、DAIGO、速水直道及一班諧星，但沒有一個人認出木村坐在觀眾席，直至木村上臺拿取笹野的墨寶，才認出女子正是木村假扮，全部人驚歎為之譁然。

事後網友都大讚木村扮女人美豔又性感，絕對是美女，難怪能生出木村光希這樣的正妹女兒。
仔細一算，木村拓哉近期的出格宣傳，這次已經是第4波。第1波是木村拓哉扮收音師，演起工作人員，第2波是幫女粉絲洗頭，引起極大宣傳效果，第3波則是開導後輩，宣示大家都過著痛苦的生活，每一次的演出，效果都十分出色，可說是木村拓哉勇於突破自己的一系列挑戰。

又幾靚

又幾靚
用錯icon

好似蔡思貝

好撚似蔡思達

似咩

木村思貝

第三張好似貝貝

木村光希黎

蔡c達

搞咩條友而家霉到要扮女人

超似 蔡思貝

睇佢個女咪得

當睇女人嚟講個鼻太高

成日要痴埋去monitoring先有show上

老啦

陸永扮do姐

黑得濟
白啲就似

蔡思貝

後生扮應該重似
搵埋小池客寸啦

問過填海咩

扮女人整到咁大波

木村正好多喎